有關正價差資料

道聽塗說，不如做下功課

宜家6蚊CONTANGO 點做呀

我唔理咁多，唔郁，下面係之前升浪嘅歷史